中資英國MMORPG Runescape [1] LIHKG新post

請注意：本post只討論RS3, OSRS玩家請自行另外開post

遊戲官網：
Golden Son公會網 (必看新手解難):
請注意：網站加載需時，請耐心等候

《RuneScape》是由英國Jagex採用Java C語言 開發的基於網頁的大型多人線上角色扮演遊戲(可以用客戶端玩)，在世界上很受歡迎，尤其是英國及美國。2016年3月，Jagex 被某強國採礦公司收購，但暫時不影響業務運作。

====================================
遊戲平台: PC (Windows/Mac/Linux)
主要遊戲語言：英文
====================================
遊戲官網(公式網站): >>> <<<
由於係英文game既關係，中文網站資源少之又少，絕大部分網站都係英文，敬請留意！g g

遊戲客戶端(game client)下載：(本地暫存檔local cache需要10GB 硬碟空間, 會在執行客戶端後自動背景下載，不影響遊戲運行，不需另外等候)
遊戲下載:
================================================

英語苦手g 玩家注意：
呢隻game只有英文（有德文法文係無中文）
如有語言困難請用Dr.Eye 字典

Yahoo字典

太耐無玩過既玩家注意：
依家已經無人會用網頁玩，請download客戶端 g g g

新玩家注意：
現在Runescape已經進行客戶端大更新（又稱NXT），棄用舊式(legacy) Java client，新client NXT不需要Java運行

新玩家建議用NXT進行遊戲

有問題問之前請先睇本公會網既新手解難: g g

Os個ac比人爆左就無玩

快D加入rs3 啦 好好玩XD
(雖然好多變態佬)

XD你老母咩

用5p字返高登唔該

對唔住囉

HI有冇人係到

我係文青玉xx

有 always here

留名，個ac仲有7日就10年

好耐冇online
升左99 rc 就冇玩

不如開個谷啦，反正人少少

支持

細老孤陋寡聞 開咩谷

Telegram 因為唔洗加電話no.

Line telegram都得

開左～

joined

新手留名

慘慘豬 個post 好靜

無人玩runescape

屌佢老母新出個quest

琴晚睇人玩左三個鐘重係到

lauming